［突發］有圓盾差人去沙田火車站，同路人對峙緊

狗隻走失